"Home" = "首頁";
"History" = "歷史";
"Settings" = "設定";
"Account" = "帳戶";
"Help & Support" = "幫助與支援";
"Account Type" = "帳戶類型";
"Guest" = "訪客";
"Storage" = "儲存";
"Local Device" = "本機裝置";
"Email" = "電子郵件";
"User ID" = "使用者 ID";
"Cloud" = "雲端";
"FAQs" = "常見問題";
"About SpendSmart" = "關於 SpendSmart";
"Sign Out" = "登出";
"Are you sure you want to sign out?" = "確定要登出嗎？";
"Delete Account" = "刪除帳戶";
"Are you sure you want to permanently delete your account? This action cannot be undone." = "確定要永久刪除帳戶？此動作無法復原。";
"Currency" = "貨幣";
"Credits" = "感謝名單";
"Check for Updates" = "檢查更新";
"Replay Onboarding Flow" = "重新播放導覽流程";
"OK" = "確定";
"Cancel" = "取消";
"Error" = "錯誤";
"Update Check" = "檢查更新";
"Loading receipts..." = "載入收據中...";
"No receipts found." = "尚未找到收據";
"Spending Map" = "消費地圖";
"View your spending patterns by location" = "依地點檢視您的消費模式";
"Spending Breakdown" = "消費分類";
"Spending Summary" = "消費摘要";
"New Expense" = "新增花費";
"Actual Spent" = "實際支出";
"Tax Paid" = "已付稅金";
"Savings" = "節省金額";
"Select a Receipt Image" = "選擇收據圖片";
"Take a photo of your receipt or select one from your gallery" = "拍攝收據照片或從相簿選擇";
"Camera" = "相機";
"Gallery" = "相簿";
"Take multiple photos for long receipts" = "長收據可拍多張照片";
"Process Receipt" = "處理收據";
"Add Expense" = "新增花費";
"The images you provided don't appear to contain valid receipts. Please try again with clear photos of actual receipts." = "您提供的影像似乎不是有效的收據，請重新以清晰照片拍攝真實收據。";
"Validating Receipt" = "驗證收據中";
"Extracting Text" = "擷取文字中";
"Analyzing Receipt" = "分析收據中";
"Saving to Database" = "儲存到資料庫";
"Complete!" = "完成！";
"Error Processing Receipt" = "處理收據時發生錯誤";
"Invalid Receipt" = "無效收據";
"Checking if image contains a valid receipt..." = "檢查影像是否為有效收據...";
"Reading receipt details..." = "讀取收據細節...";
"Identifying items and prices..." = "辨識品項與價格...";
"Adding to your expenses..." = "加入您的支出紀錄...";
"Receipt processed successfully!" = "收據處理完成！";
"Sorry, couldn't process this receipt" = "抱歉，無法處理此收據";
"This doesn't appear to be a valid receipt" = "看起來不是有效的收據";
"Filter by Date" = "依日期篩選";
"Select Date:" = "選擇日期：";
"Or Date Range:" = "或日期範圍：";
"to" = "至";
"ITEMS" = "項目";
"Receipt Total" = "收據總額";
"Tax" = "稅金";
"Original Price" = "原價";
"Converted to" = "換算為";
"Rates:" = "匯率：";
"Location" = "位置";
"Items" = "項目";
"Edit" = "編輯";
"Current zoom:" = "目前縮放：";
"Pinch to zoom, drag to pan" = "雙指縮放，拖曳可移動";
"Double-tap to zoom in" = "雙擊放大";
"Delete" = "刪除";
"Keep" = "保留";
"Done" = "完成";
"Continue" = "繼續";
"Use Photo" = "使用照片";
"Retake" = "重拍";
"Capture Multiple Images" = "多張拍攝";
"Clear Images" = "清除圖片";
"Are you sure you want to delete this receipt from %@? This action cannot be undone." = "確定要刪除來自 %@ 的收據？此動作無法復原。";
